成日睇睇下youtube都比依條女嚇親

有冇人試過

我畀你嚇親

用開Adblock 睇唔到

btw而家好似有啲其他網頁廣告過到adblock甚至一detect到就迫你閂左佢
有冇方法override

手機果個好似用唔到app版

佢把死人聲好似含春待收咁，好撚難頂

屌！！！

kisabbb

好撚大波
聽講同ex未散個陣 次次去旅行都幫佢乳交

抱住屌，夠重!入曬